Integração com o hotelbynow para mostrar passagens dos usuários.

www.snowevo.moncake.com

o buscador eh na pagina principal como no booking.com
=================================================================

Conversas:

Entao precisamos  fazer uma integraçao
Com outro site
Para ter um buscador se hoteis no site
Entendw?
Quanto voce cobraria isso
Porque precisamos ter isso ate a temporada acabar
Acha que da?
Agora a proposta era vc se integrar a uma equipe de trabalho aqui em Andorea
Andorra
Para fazer trabalhos para eles .

Nao pode se criar um user?
Para cada cliente
Nao pode ser so o buscador
?
Igual o booking.com
Olha o buscador do booking.com, igual

https://developer.hotelbeds.com/?_ga=2.59891821.1147604359.1517226109-945610464.1514307551


Tem um site que eh www.grandvalira.com e quando quero aceder a o buscador de hoteis e skipass deles me direciona para

Entra no
Www.hotelbed.com
Www.hotelbeds.com
User : BFARINHA3
senha : snowevo22
Entra e ve como esta o site deles porque eh c eles que vamos fazer essa interface

so que com outro nome ne
sem ser hotelbeds porque ja existe
so que esta pagina eh para operador comprar
queremos uma para clientes
c user carrinho de compras



O novo site nao vai ter conteudos
Tem o menu superior com coisas basicas ,o menu inferior com contactos e disposicors legais e o buscador no meio
nao queremos formulario e nao queremos informaçao das pessoas apenas queremos o email dela ,p formulario vem depois de ela ter feito a reserva
Porque ningm quer perder tempo se registrando primeiro ....nao o nosso eh ao contrario , reserva primeiro e depois se cadastra
Me fala se entendeu

Como
Asim
Eh um design simples e basico
Oque interessa eh q temos um buscador potente
Entao oque acha

=================================================================
=================================================================

Páginas
eh a principal
e eventualmente uma ou outra pagina interna
com informacoes ,disposicoes legais
condicoes de reservas,seguro de viagens


=================================================================
=================================================================

Tem que ter:

Tem que ter pelo menos pound £ , euro € , dolar $


Orçar o que for gastar a mais